人真係好犯賤

覆完啲無咩興趣嘅人唔會care 佢覆唔覆翻自己
但當嗰個人你有興趣
每幾秒就想睇下佢覆咗你未